黑警亂搜first aid 要煲大佢

完全違反國際公約